有手有腳仲做藍店？

經過金拱門 KFC仲有咁多後世仔女做
明明有手有腳 點解仲要留係藍店做

Kfc 原來係藍

今時今日都唔知？！
怡和嫁

見到佢真人唔問？

不嬲都話賺藍絲錢洗番係黃店.....

兩睇啦
我做藍店既話會儘量幫間藍店蝕錢

做藍店有乜撚野問題又冇人叫你幫襯On9

賺佢錢鳩做冇所謂

公務員都一堆人做啦

支銀全部炒得

係雙重標準㗎啦屌你老母

點解藍屍又係黃店做? 屌你老母

回覆前先起底

倒米